一齊去入境處申請三本特衰護照

點解支那人可以香港人唔可以先，既然成班官都唔出聲，咁即係可以一人有最少三本特衰護照以上，我地一齊約時間去入境處申請